和理非鍵戰聽日有野做，勇武人士可能需要休息

急需人數抗衡警方打壓遊行自由！
再唔出，以後都唔洗再出黎遊行

全力宣傳呀
熱門一個728 post都冇